東京食屎鬼 RE: 111

個人漢化

才子立flag

瓜江才子是但死件

小天使才子

應該係才子死

貼埋英肉先

究竟救阿門果個係乜水

才子好似仲有個阿哥定細佬，唔知會唔會出

才子枝flag已高高掛起

一定係永近

永近已經吹左成年

痴撚線，亞門原來以前幫手整d小朋友肉 戇撚鳩

神父拎住兩個頭
下一頁就冇左影

唔怪得神父回憶同瓜江老豆打個陣，瓜江老豆話有個細路著晒手術衫係度
原來係亞門黎

應該仲有第3方勢力，好耐以前提過青銅幫，小丑，仲有個食喰勢力

瓜江 睇黎變左赫者
才子 一次性赫子要蓄氣 打唔中就係咁先
舊QS班冇個有好下場
金木 成為ccg頭號通緝犯
六月 變番黑化性格，仲可能係半赫
不知 壯烈犧牲

才子

係wor 有可能

呢個時候應該唔會再亂出新人
而第1部到宜家，主角群同主要配角群入面好似得返英未出
除非石田係打算出第3部，宜家係舖排緊

只要英一日味宣布死亡，一日都有機會出嚟

瓜江成隻烏鴉咁款

以為金木會做多陣準特等搜查官先，同二福互相試探下

Re的28日
Re的28日後
Re的28週後

有無人同我一樣覺得好亂？
要重新睇多次

鈴音會唔會屌打到主角群

亞門唔係比才子打死左咩？
今次比邊個押住佢，戴灑面具既？

詐屍既野

你覺得就憑果一件蕃薯幾件蛋散就可以殺到其中一個主角？

鈴屋 呢個所謂既ccg最強
之前成team人打個S級黑奈都差d燒鬚
戰力通漲底下，佢反而冇進步過，可能連瀧澤都挑唔贏

肛太朗生翻隻手

運不知條屍架車唔係撞左跟住條屍失蹤咩會唔會有伏筆

舊多設計然後比加納拎去研究

可能研究完嘅成果就係幫舊多擺利世赫包

黑奈係撚S級

黑奈係上集比金木立flag果位?
唔係ss級咩

係SS級,不過唔覺得鈴屋贏到金木,鈴屋係勁,但一定未去到有馬級啦
佢打是但一隻SS級應該都冇問題,但未肯定夠SSS級打

同問第一

好亂

唔記得d二抗六咩級喇，依家s級同ss級有咩分別
強如SSS泉姐都比舊多壓倒性屌打，淪為戰力指標
冇SSS級既人根本影響唔到戰局

我信泉姐未死架

一日未見屍同宣布死亡 一日都未死

亞門個度做乜九 明明有記憶又出黎想殺人咁款
另外點解瓜江可以咁易變半赫/赫者
金木都共食一大輪先叫半嚇

只要中左精神攻擊嘅人都會變到

亞門真不愧為主角 死咁多次都仲可以返生

瓜江而家型過之前做人

鈴屋只係普通人類, 無件甲護體肯定會俾人屌打. 點似得有馬咁100%回避

都係好撚柒，變完既半赫 一睇就知係好易死 擔唔到大旗果類

肉身能力係人類top，之後只可以靠裝備

係 快d收皮啦

鈴屋最多咪打嬴政道
金木應該得舊多夠打